有咩慘過樓上掉屎彈落黎

住公屋慘過食屎 朝早就送個屎彈比我
要相講聲

圖？

Lm

求相

右面果包屎彈黎
第二次啦

呢張清楚D 原諒我影得差
因為太臭

掟兩舊屎落嚟

公屋多生番

真仲要ip都唔使check都知樓豬住邊

好玩唔玩玩屎 除左痴撚線我都唔知講咩

愛民邨

嬲得濟唔記得呢到係連登

你肯定係樓上？

空降早餐俾樓豬

樓上或者上兩層
我呢到開始中招

食飽啦

掟返上去啦

得罪人定係無啦啦?

無啦啦
我都幾肯定無得罪過樓上

精神科病人有融入社會計劃
唔通比佢住私樓咩 自己諗啦

再嘈喺你門口屙

陰公呢啲冇仇報

扔返上去